白宮指土耳其若不釋放布倫森華府將採進一步行動

美國白宮發言人桑德斯表示，總統特朗普對土耳其仍未釋放被軟禁的美國牧師布倫森，相當沮喪。白宮官員表明，特朗普致力布倫森帶回國，若果未來數日或一個星期，未見土耳其放人，華府將採取進一步行動，可能是經濟制裁。國家安全顧問博爾頓星期一曾私下會見土耳其駐美大使，華府官員指，博爾頓在會上表明美方在釋放布倫森一事上，不會讓步。

在土耳其，近日貶值的貨幣里拉匯價持續回穩，升至6.4兌一美元，較前一日收市升8%。總統埃爾多安指土耳其受到經濟戰針對，號召國民抵制iPhone等美國電子產品，並再次呼籲國民將持有的美元及歐元，兌換為里拉。當地傳媒指，伊斯坦布爾有人響應，將10萬美元兌換成里拉。

仆街了美股收左市先黎料

鄂圖曼帝國萬歲

唔用iphone用android 機 ？

總統特朗普對土耳其仍未釋放被軟禁的美國牧師布倫森，相當沮喪
侵侵 唔知點解覺得佢咁樣講係玩嘢

買國產安卓

但係入面粒cpu都係美國貨

土耳其頂撚住呀
侵侵咁撚串寄人質隻耳仔俾佢啦

安卓又係美國野

搵個藉口啫

同伊拉克有核彈一樣

個牧師咩料咁堅，令浸為左佢開拖

個牧師都只係藉口姐, 站係道德高地, 浸一早想開拖

宜家新疆俾人周到玩集中營, 遲下浸拉埋歐洲佬會出手